Промис - это объект который содержит своё состояние
Сначала Pending(ожидание)
Затем одно из fulfield('выполненно успешно')
reject(выполненно с ошибкой)
На промис навешивают колбеки двух типов
onFullfield - срабатывает когда промис в состоянии 'выполнен успешно'
onRejected - состояние выполнен с ошибкой


Промис - возможность дождаться асинхронную опреацию и затем продолжить работу
с тем что было внутри асинхронности


